覺唔覺睇個會員平時開乜post就估算到佢現實係乜野人？

是

樓主=Gay

非

樓主=眼殘基垃圾狗

印仔一定係四眼仔

true

g持

樓主一定係gay佬

印仔是基仔。

樓豬=俾女人恰到變基的四眼潺仔

樓主 = 經常性幻想的四眼潺仔

我練住你老母條頸來屌

樓主抖m
成日專登開po俾人串

樓豬=個口好污糟
所以開水牙線po

你咁惡做咩

愈細隻既狗吠得愈大聲

驚未？

狗飲水你老母